無香港人想同Netflix傾拍多種資訊節目??

在Netflix獨家播, 唔駛考慮其他中國人點睇, 有多種字幕比全世界睇

好提議

投hk protest yes, 投no bts